{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141159?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 아침의향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、ご予約のお知らせに記載されております。 予約人数を超えたり、ペットと一緒にいる場合は追加料金が発生し、最大人数を超えた場合は入室できませんし払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 ペンションでは周辺の観光地として大興寺、頭輪山ケーブルカー、ユン·ソンド遺跡地、ウファンリ恐竜博物館、ウ·スヨン観光地、自然史博物館、ワン·ギャン·ダルマ山などがおすすめです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合やペットと一緒に宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超えたり、ペットと一緒にいる場合は追加料金が発生します。また、最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。また、客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションでは周辺の観光地として大興寺、頭輪山ケーブルカー、ユン·ソンド遺跡地、ウファンリ恐竜博物館、ウ·スヨン観光地、自然史博物館、ワン·ギャン·ダルマ山などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 576
    }
}